香港仍然需要35+

市民福利全靠它

35+之後唔好玩否決 玩瘋狂派錢 比我地移民。 最多新移民 藍絲 東南亞 雙非都派。 bb仔都照派 計人頭

大家明就最好 加油

不如了解下立法會點運作先

難

立法會可唔可以否決派錢?

派錢係要政府propose

你睇下幾多個人去選, 有冇35+

咁否決權係邊個

立法會
但大把野可以繞過

咁你認為立法會之後
仲有咩野比立法會更大權
而又坐到上去?
等個天跌D錢落你個袋度?

問題係立法會係唔可以主動派錢

幾時話佢可以派錢
佢可以做既係有否決權
當時你話特首可以解散立法會
但同時都係雙刃劍

上面條友

有D野唔係只可以派錢先會有錢既
你識反唔識用都係你自己問題

其實E+立法會都無撚用 解散得 共產黨直接立法就可以
重35+係為到時全部比人DQ比外國睇 大大力制裁???
定 重有人諗著可以光復到立法會咁ON9??

入立法會唔係為左可以控制返香港

如果你講程序 要財政司提出 特首簽署 再過立法會 定好似倒番轉，但唔重要，反應民意一致叫派錢就夠 藍絲雙非南亞裔9成會支持. 同時立法會可以提出放寬好多野又加強限制好多野去間接補貼市民or幫市民容易創業搵錢. 當然實質操作就睇專業人士